下午茶

Lady M下午茶
唔係真係咁好吃 餅底太薄 狗也不屌

我平時只係食開聖安娜 $4.5西餅

好難食講真得個甜字
我就未去過食但屋企人買過返黎

其實我鍾意食舊式餅店西餅
即係唔洗雪個種
Lady M係冇食過先試下

我都未食過 今日經過見冇咩人先試下
唔係d港女講到咁正

六十幾七十蚊件餅好撚貴
唔值呢個價

lady m一般

聖安娜係ok個集團 罷

好似係得千層好食

我今日飲左杯蝶豆花凍飲+呢舊芝士蛋糕
連加一 要$138

我唔會再幫襯 因為唔好食

真係好一般
魚肉燒賣好吃d

我唔鍾意食千層蛋糕
我覺得千層蛋糕根本係一疊pancake
唔係蛋糕

很貴唷
但燒賣平靚正

呢排都發掘唔到正正子既燒賣！

超市好一般 我喺錦田市食到間好正 10蚊7粒

如果去開錦田市 我可以去吃喎